【西波對西波】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

其實踢歐霸幾開心 至少唔洗比巴塞拜仁炒

下屆有獌陪

推我果個啦

決賽比曼聯炒

是但你啦